[大細波之鬼] 又黎到歐聯 又係我重出江湖之日

巴黎 3.5大 2.45
拜仁 4.5大 2.5
利華 2.5/3 大 1.78
曼城 3.5 大 2.25

4串1 易到

dllm

廢到

差唔多中晒，勁牙

強強對決唔好亂買大
唔係熱身賽啦

如果要買大就追馬體啦 場場都2/2.5畀你買大
下半場就係咁入